由細到大的夢想就係做公務員，係味無大志。

成日比女朋友笑無大志。忽發奇想，係到諗呢個問題。

唔知點解我由細到大對其他工無咩興趣，淨係諗過做政務官或者做個好警察，屋企唔等我開飯。

入到大學，有諗過做老師，但番母校教下補習班之後發現，如果唔係教高中，我真係唔會教得落手，我一路教就一路覺得我成個補習名師咁，唔係好理學生，一味教佢地點拆題目。

同埋，中小學老師唔係淨係教學術，係要教埋學生品德，我無咁的信心。

唔知有無人係咁。今年yr3了，開始諗搵工，無從入手，再係咁，如無意外真係考份公務員工就算，但就會比人笑無大志。

你入到先算啦，唔知衰！

到入到先黎開post咩

唔愁米飯

正正常常玩樂既都玩過曬

考到 eao再講

狗衝政府工。。。

講到實入到咁

考到先講，想易入考紀律部隊喇。。。

老實講，好多做左幾年私人工既人，最後頂唔順d工太閪都係考番入政府
但政府唔係你想考就有，識人不停報，in左好多次都係考唔到
亦有d人係做到高人工，想穩定d考入政府工，但變相要減人工都要入
如果無咩特別野想做，早d入都係好事，起碼早入職可能到你30歲時已經早過人跳左N個point
我都有d後悔遲左d入政府
利申: 24歲入職，就快30歲

政府工都唔係咁易考

如果入到就打算做一世

嚟緊grad 已經凖備入政府做成世

你句如無意外
講到好似一定考到咁
定你真係咁勁咁巴閉

"迫不及待好想玩玩了"

可能有人會話無大志，但依啲批評換嚟可預計嘅人生同生活

利申，80後，technical rank, 40k

如果你係人中之龍入政府就不了
如果你係普普通通既唔好浪費時間係出面私人公司
入政府

你睇樓主咁大口氣將來應該都做硬特首

講到私人工就好有大志咁
咪又係文員仔一個

唔好入政府住呀！

你會後悔架

後悔入得咁遲呀！

除非你創業
那怕做珍珠奶茶☕️老闆/cafe店
如果唔係私人工咪一鳩樣

我夠想做太空人啦 係唔係好有大志

講到好似咩工都俾offer佢咁
十足十d未見過世面既中學雞咁

樓主有telegram?
有D野想問問你OK?